16k gaming itx砌機方案

是咁的
如果想砌部itx用黎打機
最好有咁細得咁細
筆直16k以內 應該點砌好
同埋散熱可以點打
顯示卡同機箱又應該點配搭
唔該曬

cpu ram ssd 都係跟atx list
顯示卡可以買itx版 不過效能同散熱一定冇oc版咁好
因為冇得升級sli 所以個人認為打機最好買大箱